召喚屯門仔 屯門有咩好食

有無同是住屯門既巴打 求其推介間餐廳黎試下
今日屎忽痕想搵間新餐廳試下 平時食黎食去個幾間 食到悶

無乜budget
50-200蚊 一個人

屯門咖哩屋

卡菲迪卡勞

冇

兆康新聯輝 麻甩佬飯堂

唔食

食過

Food Combo

雲川燒！

唔食茶餐廳得唔得

lm

好 未食過 無更好選項 就食下依間 多謝巴打

都ok 可以試試 多謝巴打

係咪建生個邊間米線？

置樂 娘惹

新聯輝雖然係麻甩茶記,但佢既芝士焗飯真係好食

華都 牛蓋

屯門邊度有抄飯抄粉抄得夠鑊氣好食

炒

食過幾次 係幾好食

依間點會未食過

都ok 有幾次想入去食 但次次都滿曬無位

三聖青山灣茶記
45蚊即叫即炒

景峰新輝記

full左上去食米線囉 都好好味！

雲味園
紅橋食牛腩麵(機舖格離)，仲有停車場隔離間西餐
華都既小店

佳美樂

三聖商場上一樓，茶樓隔離唔記得咩名，午餐碟頭飯/蒸肉餅飯好抵食
飲茶嘅話海天質素唔錯

新聯輝d friend黎

景峰自從執咗牛腩麵之後得返一間食肆
唔知而家開咗新舖頭未

新輝記獨市fat fat喇

好好粉面

讀嶺南時既回憶 好掛住！

榮式雞扒

置樂 彩虹煮意

富健阿一小廚
但要等宵

新興

早餐就五味

豬大王
V Shitty芽莊果碟雞飯
置樂娘惹廚房(真心推介！老闆同職員都好Nice，野食好好食)
置樂媽媽檔喇沙

娘惹係幾正

Btw 經過虹橋雲貴風如果見到個廚係舊嗰個光頭佬都可以試下
新仔就狗也不屌

炸醬腩肉炸翼豬肚

牛腩新興

呢間西餐ok㗎

仲有老麥wo

乜咁多負評
覺得幾好食

地下個間？ 狗也不屌
塊閪牛韌過香口膠 硬過你條命
中過一次伏
永不錄用

因為連登仔話唔夠十年前好食

佢啲串燒同邑邑炒飯
好撚正

V shitty 芽莊 生牛河

臺味冰點

華都商場 牛蓋

佢啱啱開果陣食過一次 又唔係咁差
牛唔韌仲好有牛味 依家唔知

有冇食佢個雞飯
雞係凍既，好滑
同埋辣辣地
夏天食一流

睇門面，寧願食二合都無試過新聯輝，原來有好野

101肉燥飯專門店

既早餐

康恩園

成日去新聯輝斬料
叉燒燒腩油雞都正

榮記奶茶

Good，之後去買黎探病

海天貴唔貴
次次行過門口都覺得會好撚貴咁

呢個可以外賣既
落去只係會食薑蛋炒飯

未喎 冇食過佢地啲飯

泰風味

娘惹

Ok啦
對得住質素

巴打識野
佢d燒味真係好食
利申：好多年前做過兼職 成日食

反而想知海典南浪嗰邊有咩食..好似幾沙漠

好咸

有冇發現每個cm都有一個負皮

個頭真係無嘢好食

每裝修完一次就難食十倍
但真係大份夾抵食，由其是個雜扒飯同肉燥

除左豬頸肉 米線湯狗也不屌

同一個老細

新墟有間食雞煲+任食火鍋叫西川 以前好好食架 雞煲夠惹味 啲料又高質
上年去已經差左 不過都仲叫抵食既 唔過二百一位

牛蓋邊忽好食呀 US813但屯門真係冇乜好食 又貴

建生都多野食
台味冰點
雲川燒
盈豐泰國菜
Mr 明洞
巴蜀風

痴鳩線
全部留言都負評多過正評

唔知點解好好地傾下屯門有咩食都7個負評

btw 多謝曬咁多位巴打既推介
咁多人講雲川燒 搵日去試試先

us813係咪華都樓上間 西式野？ 食過好普通

已經改咗menu冇咗任食得返散嗌 好貴
上次坐低左先知中伏

真心 以我食左咁多年黎講

置樂 ： 玉林苑 粉仔檔隔離開咗間新嘅西餐 幾抵食 唔知彩虹乜乜 跟住餃子縣 屯門咖喱屋
華都 霎時間醒唔起叫咩名 平時書局嗰條街 好撚大塊豬扒
間野幾抵食

景峰 有間 食外賣日本野 好正

屌屯門邊有野食

雞朱寶 勁大塊豬扒

置樂餃子縣上星期收左皮

何福堂 很得輝
大大隻炸脾

屯門食點可以唔提 廚房佬

置樂 媽媽檔
喇沙同椰漿飯
不過冇得坐，要外賣

雞豬堡？

華都多都好食 一係工廠飯仲正 仲夠鑊氣

個位開左美聯

碼頭就寶島 串燒站意粉 同埋兆禧街市早餐
置樂就媽媽檔 食喇沙 仲有間唔記得咩名食炒公
紅橋就雲川燒 新興 海圖
諗到再講

紅橋新興麵家

有蟻卜

好串嫁間野

柏麗營多撈麵

雲川燒米線香港第一

寶島

福井米線 啲飯好大碗 幾抵食
不過可能唔適合追求美食嘅人士
啲汁麻麻哋

丼

弱智...個茶底又鞋又苦

名？

澳斯林仲勁

至尊雲吞麵雞煲

有無師兄試過置樂花園入面間樂天小廚？

從來無食過澳斯林
新聯輝個早餐麥皮好正, 佢個咸甜度岩岩好, 原本唔鐘意食麥皮都變左鐘意食

Dr Burger

個肥女人態度都幾西
試過去叫飯佢話冇飯
叫第二樣又冇第二樣

不過我覺得味道係唔差

紅橋：
Dr burger
新興麵家
雲貴風
雲川燒
Marka House
漁匠屋
嘆甜品

屯碼：
寶島

置樂：
咖哩屋
小曼谷

豬頸肉米線

感激

仆街奧斯林我blacklist 左四年

話說，食過舊肉係變壞同臭
另外見到佢d staff 去完隔離個廁冇洗手

不過,三間茶記佢個奶茶最好飲
但我再冇勇氣行入呢間閪野

紅橋間洪強清湯腩都唔錯

寶島/marka house : overrated

冬菇亭個啲
定三聖商場一樓

唔記咗仲有清湯腩同赤橋
紅橋太多好西了

一撚定係龍門居金龍堡
阿一難食
又唔太乾淨

啲回覆全部負評
屌咁唔好問啦

食完之後有深刻印象一定係新輝記